平時盡量唔同啲令仔太friend就係驚要同佢地單獨合照變到呢堆相咁..

多角度全方面屌打

打到佢變左豬頭

珍高啲

好慘..第日識咗條囝都唔知介唔介紹畀美廷識好

什麼呀..說什麼呀..為什麼呢

收聲啦 梅小惠床試一定好淫 好好屌

Hui真係勁
咁撚豬都屌得落

熄左燈就ok 佢副body好正

不相伯仲 樓主柒左唔好推

lol

好能想屌呀

屌邊個?

你左我右ok?

下 2個都正喎..

0.372秒嗰個frame好正

樓主自己都令仔..

呢個好笑..

認真其實唔差

🤤🤤

我三十碎人終於搵到個人生目標就係吊到佢

你有病

你人生目標係坐監?

佢究竟想點能樣呀

應該唔算難啦

唔差=都仲認得出係人樣

幾正

你隨街搵個廿碎女仔二十日飲水唔食野再化行個妝就有個穗珍喺到啦

左邊個啲好正

呢個comment應該唔敢駁

..

穗珍好正喎

左邊個件整容失敗係乜水？

加油

即係講緊邊個靚

係

真係好似豬西

其實唔睇樣，個body幾好嘅

我地呢啲做細嘅可以點幫佢

但睇到樣

你條仆街畀牙輕靜止鏡頭啤咗二十秒都未能知衰

好靚

如果我現實見到佢咁擺隻腳落美廷到我會打能7佢

佢要擺可以擺落我到

呢張又唔差喎⋯⋯

唔差啊....

你係咪睇錯隻腳係後面

小妹連登中上樣 可唔可以同樓主有一zoom之緣

由娛樂台車銀優 牙斬講呢句都幾過份

仲泰妹feel過minnie

成team最top造型師圍埋搞一大輪邊個唔會搞到唔差

我上緊嚟你到

拉

。

lol笠水

同吊你差吾多

好撚正喎

唔好搞我舒華就ok

來九龍灣

盲撚左？

我老婆美延❤係最靚

左邊打返格仔先啦